中國企業 AT&M 成功收購德國飛機碳纖維零件商 Cotesa

單嘢早幾星期已經有中國媒體吹風話成咗，已經外媒仲於都報啦~

China's AT&M seals takeover of German aerospace supplier Cotesa: Handelsblatt

FRANKFURT (Reuters) - China’s Advanced Technology & Materials (AT&M) (000969.SZ) has completed its takeover of Cotesa, the head of the German aerospace supplier told the Handelsblatt newspaper, following an investigation by German authorities.

The German economy ministry in December launched a review of the deal after tightening its rules on foreign corporate takeovers, concerned that important technology and know-how was being transferred to foreign countries.

“The deal is done,” Cotesa Chief Executive Joerg Huesken was quoted as saying by the paper, which added Berlin had recently approved the transaction.

AT&M counts China Iron & Steel Research Institute as its largest shareholder, a state-owned company that aims to make Chinese aircraft maker Comac competitive with Airbus (AIR.PA) and Boeing (BA.N).

路透社原 link：

Der Spiegel 嘅 link：

德國燒壞腦？

歐洲國家遲早同中共攬住一齊死

中国又贏

搞到歐洲成街恐怖份子又係德國,德國始終係邪惡軸心

樓豬用拼音輸入法？

唔係，用倉頡，純錯別字

已經 yi jing
依加 yi jia

仲於 zhong yu
終於 zhong yu

技術轉移哂啦

仲人中
終女卜

錯別字

德國
畀支那滲透左咁融都重係咁豬兜